<Document>
  # Regras do Servidor
  Bem-vindo ao Palmtree Station 14. Aqui você encontrará uma experiência PvE com eventos e survival.
  \nNo Palmtree Station o foco é em permitir que os jogadores utilizem o roleplay como veículo para contar suas histórias, sem manter o foco em ganhar. Errar ou ir mal no seu cargo de iniciante é okay!
  \nSe você tiver alguma dúvida, sinta-se livre pra perguntar a nossa staff, seja no jogo ou no discord.
  
  \n\n[color=#ff0000]Você PRECISA ter 16 anos de idade para jogar aqui.[/color]
  \n[color=#ff0000]NÃO SABER AS REGRAS É UM AGRAVANTE PARA O BAN.[/color]
  [deadspace][A]
  
  \n\n[head=3][color=#ffdd47]0.0 - As regras de Ouro[/color][/head]
  - Admins podem agir fora das regras se é de interesse da comunidade geral ou do flow do round.
  - Os admins que exercitarem esse privilégio estarão completamente responsáveis por suas ações.
  - As regras escritas são meramente um guia, Space Station 14 é um jogo open-ended, não é possível escrever todas as possibilidades!
  
  \n[head=3][color=#ff3636]1.0 - Políticas de Tolerância Zero[/color][/head]
  \n[color=#e6e6e6]A violação das regras dessa categoria mais do que provavelmente resultarão em banimento permanente.[/color]
  
  - [textlink="1.1 ERP, conteúdo explícito ou pertubador não é permitido." link="Rule1.1"]
  - [textlink="1.2 Utilize a Língua Portuguesa para se comunicar." link="Rule1.2"]
  - [textlink="1.3 Não utilize trapaças." link="Rule1.3"]
  - [textlink="1.4 Conteúdo discriminatório não é permitido." link="Rule1.4"]
 
  \n[head=3][color=#3bff72]2.0 - Comportamento em Jogo[/color][/head]
  \n[color=#e6e6e6]Regras gerais do servidor sobre o comportamento usual.[/color]
  
  - [textlink="2.1 Se comporte adequadamente e não seja um problema." link="Rule2.1"]
  - [textlink="2.2 Siga as regras do chat!" link="Rule2.2"]
  - [textlink="2.3 Siga as regras de metagaming!" link="Rule2.3"]
  - [textlink="2.4 Siga as convenções de nome!" link="Rule2.4"]
  - [textlink="2.5 Siga as linhas do roleplay!" link="Rule2.5"]
  - [textlink="2.6 Siga as regras de escalamento!" link="Rule2.6"]
  - [textlink="2.7 Siga as regras de powergaming!" link="Rule2.7"]

  \n[head=3][color=#59ffe1]3.0 - Comando de Segurança[/color][/head]
  \n[color=#e6e6e6]Regras que se aplicam a quem estiver exercendo a função de segurança ou comando.[/color]
  
  - [textlink="3.1 Siga a Space Law." link="Rule3.1"]
  - [textlink="3.2 Siga o padrão de uso da Força Letal." link="Rule3.2"]
  - [textlink="3.3 Siga o padrão de Detenção." link="Rule3.3"]
  - [textlink="3.4 Exerça sua função." link="Rule3.4"]
</Document>
